香港人放工搭車傾電話既內容

就係返工點俾人針對

覺唔覺香港人好撚慘，只剩下呻苦既話題

咁快負皮

係，好，冇問題我返到去再搞掂份document 聽朝返公司就pass比你交比個客

咁樣會唔會好啲

298E : 屌鳩啊輝仔啊今日 叫鳩佢批鳩咗4樓間電制房先 屌鳩佢戇鳩鳩唔知批撚咗邊間 飲完茶返上去乜撚都未批 扣鳩佢一工喇老闆 仲有 你上次介紹條女真係幾正 諗住今晚再去幫襯

坐巴士聽足全程先慘: 個肥婆上司囉係pantry鬧我!@#&*^

搭巴士全程聽到條友想跳糟
好多野做 對下d 人on99
對上又比人卒
但公司無左佢就唔得
你講唔緊要 唔係大大聲講囉
明顯無控制個聲量

無咩緊要嘢搭車就咪柒講電話啦

嘈柒住哂

塞耳機聽歌幫到你

香港d怨氣撚無處不在

真心討厭
有時見到架小巴好靜，個個休息緊，其實真係唔想講電話，一來唔中意人地聽到我講乜，二來好似好無品

上次巴士有個地盤佬成程係到傾計都係屌佢老母臭閪

好似唔講粗口就唔識講野咁

屌你老母下晝忙撚到甩碌無啦啦入兩份熱狗
無啦啦熱乜撚嘢狗 我搞緊正經嘢
咁咪繼續做自己嘢囉 咪由鳩佢on99係度

你知d熱狗幾撚麻煩 做緊正經嘢無啦啦搞乜撚嘢熱狗
唉屌你老母 班人唔知做乜鳩 柒下柒下咁
得閒啦 忙撚完啦 咪再睇下搞唔搞到

聽到後面 原來真係講緊茶記整熱狗
從此午市唔敢再叫熱狗 公司治

D地盤佬最鐘意數9同事做野唔得
自己幾叻幾叻

d老粗唔夠詞語講粗口係悶d
我之前遇到個講粗口講撚到柒步成詩咁樣
笑到我甩肺

覺唔覺係地鐵一路講電話一路行黎行去好撚煩？
迫人聽晒佢講乜

比人針都唔走先on9

最憎人搭車大聲講電話 嘈撚住哂

為份工自殺先好笑，又唔係得一份工

笑左

想知「正經野」係咪乾炒牛河？

D 女傾計，唔係講同事不是就講職場點辛苦

香港人依家好少講電話，大部份人都係type message, 講電話唔斷氣仲要大大聲九成唔係蝗就係蝻

香港人放咗工都要提住返工先可悲（不論任何話題），要香港人講返工以外嘅話題就已經冇嘢講，因為根本冇返工以外嘅生活

應該忙緊午市 ABC餐 一大鑊炒緊趕住出餐
如果叫個公司三文治應該入面屌哂鬼